囡囡唔怕涷，堅持展現身材

皮已正

嘩屌 正評引伏

好撚正

米芝蓮

正皮

有料

點解佢塊面同手臂都唔叫好肥但個身肥撚到西咁，其實好撚多女都係咁，佢一撚定成日著啲闊身既長袖衫

屌你老母

佢後面條女都心諗

唉屌，冇眼睇

阿me呀

勇氣可嘉

嘩 個肚腩 對大臂 啲肉鬆到
好心做下運動啦

推

哇屌我岩呀

呢啲身型先好屌

我諗係大左肚姐

札肉

Fuck my life

一撚樣

淨係呢份勇氣，已經足夠我比個正。。。

評引伏

佢果件"肉"應該係衫?
同面型差太遠

不能只有我見到
Pish

屌

獻醜不如藏拙

正評

眼利啲其實係著緊衫

等我嚟

樓主屌埋我果份

邊度囡囡呀

皮已正 伏已中

因咩事要著成咁

More

係咪同一個人黎架 樓主個張勁肥

點解2張相差咁遠

ps高手

啲朋友好似好得 好多個對腳都好正

嘩屌你,直情係騙局黎

明顯全部假啦

睇落似用美圖瘦瘦改高咗

咁樣睇落好似合理啲

今日終於見識到人型豬

s女

佢想去洗手間點算 拆哂佢？

差好遠喎個身材好似

係咪同一個人？

點解樓主個張肥咁多嘅

好好肉地好撚淫，
好想就地正法

P咗圖炸條女？

到底要幾大心臟先會著到咁出街

差好遠下喎

明顯美圖秀秀拉長對腳

正皮引伏

美圖秀秀拉長條腿

唔同人黎呀嘛

明知有伏都走入黎正評

左2個friend隻腳拉到

其實上台都唔洗咁著啦

Ig呢

原圖 其實都唔係咁肥 但都唔係瘦

右邊第二個得喎

識佢但唔太熟，係美國同過佢個ex劈酒，佢幫條仔頂左八成都未醉，但條仔已經冧咗 果陣覺得佢好man
不過佢以前fit 好多

正評引伏

hot limit？

笑咗